無言的trump trump trump 侵襲我心

用葉問逃避我

叫我做咩

仍寧願普京揸緊我的撚